「矛盾對決3」福山雅治vs木村拓哉

木村冇得輸

好難揀

各有各好
福山有佬味， 男人味濃，紳士風度
木村 比較潮， 似大男孩， 沖勁較大

以為冇人討論，好彩有你地

一定啦，叫得矛盾對決，
當年佢地係最強宿敵，兩邊fans旗鼓相當

啱呀！佢地其實唔同類型，但就正正分別吸引到唔同嘅Fans ，就正如譚詠倫同張國榮呢類宿敵；

木村係溫柔暖男
福山係才華浪子

木村

好難選擇
不過都係支持木村

木村個樣好特別
有少少mix
睇反佢嗰個年代出道嘅偶像個樣就知木村真係靚仔得好緊要

福山高大靚仔有音樂才華
木村有舞台魅力收視保證
兩個唔同類型但我覺得福山個型像好似比較好，負面新聞都冇咩

查實木村都冇咩負面新聞

解團呢單算唔算
木村好似因為好多收視鐵票，收視率一低咗少少就有人插，做天王真係好慘

好多人都最鐘意木村嘅LV同LG，
不過我反而鐘意以下呢幾套，
感覺唔止賣靚樣，個角色更加有血有肉！

佢高峰期都唔解團已經證明佢唔係自私嘅人，依家可能漸漸日到中年想照顧家庭多啲所以減產係好正路嘅做法！

唔通好似樓華咁，咁多年都丟低老婆，依家仲重傷可能以後都要靠呢個'背後的女人'推住佢走！

唔記得加返：

福山雅治
木村拓哉

唔可以咁講，

木村有一種放盪不羈壞男孩邪氣，
而福山就似正派同有種王子咁嘅高雅氣質

身材方面 福山
樣方面 打和
音樂才華方面 福山
日劇資源方面 木村
演技方面 兩個都唔係十分好

你木村D相好似好多年前

福山FOR SURE

木村套套劇都唔差
係月之戀人

福山真人好賤格

啱哂

真人係點你都知

仲有套講賽車嘅都

近期兩個都走樣，貼出黎會影響大家嘅美好回憶

木村果種魅力唔係靚仔就有

冇計 木村 打扮 太撚型

我係男仔都覺得佢兩個好靚仔

飆風引擎

神崎次郎 父子 同班細路 愛情 自己既夢想

都好有血有肉

可能我唔鐘意賽車，冇用心機睇engine

木村冇得輸 又型又靚仔又有魅力又有吸引力

仲有木村咩造型長髮短髮都好撚型棍子
但福山黎黎去去都係呢個look咁

其實套野都唔太關賽車事 一集一集同每個細路一個故事好正

木村而家個樣殘到傻
反而福山仲keep到

錯了，婚後嘅福山肥咗唔少，畢竟兩位都四張幾了

福山雅治

根本唔係講賽車

講大人同小朋友/青年人相處之道

套野仲有未紅既古美門同上野樹里

劇 木村>>福山

歌 福山>>>>>>>>>>木村

真

你啱，福山只適合清爽短髮

當年福山有樣亦有才華先有機會同木村爭一日之長短，其他藝人根本食塵

上面咁講我先發現木村造型可塑性真係好強，新生代我覺得山田孝之都算係carry到唔同造型

呢套巴打又點睇？見張poster木村個造型咁「沉實」，我實在冇勇氣點開黎睇

而家嚟計 福山

山田孝之？定想講山下智久？

可惜太矮

搵咗佢啲相，但唔知點解放唔到上嚟
貼條lihkg算
[url][帥哥] 山田孝之

個樣好木獨，山P好過佢

Carry唔同造型果個係小田切讓。

木村for sure

梗係山田孝之喇 山下智久未夠班

山田孝之最型係熱血高校2
長髮 同武士頭都型到仆街

就咁睇鍾意木村多D

靚仔木村無得輸吧

有冇人覺得福山雅治個嘴好7

呢條友收工啦
講嘢一舊舊，十足死老豆

各花入各眼，我反而想擁有呢種薄唇

雖然依家已經唔睇日劇，不過如果想搵主題入面兩位嘅接班人，你地會揀邊個？

木村👉🏻山P
福山👉🏻玉木宏

我係木村fans,我主觀覺得幾好睇,就你所講少有咁「沉實」既木村,可以睇下木村,另一種演戲方法

咁多人話木村for sure但係負皮咁少嘅

我都係木村for sure, 一直都無鐘意甚至留意過福山。覺得只係個樣比較官仔骨骨，但無乜魅力。木村拍廣告姣又得，大笑嘅時候可愛，但chok嘅時候又超型。唔係剩係個樣，而係加埋肢體語言。

我有睇佢嗰套戴面具劇（係佢老婆同仔戴面具）。個故事幾得意嘅，每一集會講木村一件往事，最後會解釋點解有面具。

賽車個套係我心目中頭3木村劇集

山p真係靠個樣同埋公司推佢紅
演技又普通，永遠都係一號表情
但差唔多套套戲都做男一，而且戲路都好單一，做嚟做去都係同一類角色，木村接班人淨係計傑尼斯啲人已經有排都未輪到佢

俾你講講就有啲興趣睇

Sor, 所以我認我少咗留意日本藝能界
最迷嘅時期係SPEED年代，用晒啲積蓄買佢地嘅product

木村後生又幾似達哥喎

佢仲似啦

我覺得成個亞洲都冇人靚仔得過木村

日本藝能界不嬲走馬燈式改朝換代快
濱崎步，光姐同安室呢幾代歌姬叻整個聲勢都係keep十年
其餘大多數都係蕓花一現
但佢地兩個由我小學雞睇到中年紅足廿幾年其實都好痴綫

成日去滑浪 曬到成舊炭咁但都係型到爆

連登男神吳彥祖呢？

gay post
btw 福山雅治

係

吳生輸幾條街

木村如果唔係哂咁黑會仲靚仔

金城武呢

on79

真係有幾條街？

個嘴唔靚 ， 點揀都係金城武

神代廣平

睇過

Pish

推

簡相公平少少好wor

俾你突破盲腸，交俾巴打你貼

木村原來短成個頭

木村做機師個套真係好屈機

170對182

呢張真係高下立見

山田變到小田切讓咁

我第一套睇嘅木村戲係飆風引擎
佢最後送走每個小朋友個段同埋大直路甩螺絲但都堅持要推過終點....
喊到當時仲係讀小學嘅我死死下

一定係木村

個樣一見難忘

果段都好記得
記得果陣係明珠台播

我都係一見難忘，
第一次睇佢係愛情白皮書，
第一眼心諗：個四眼仔幾吸引 ，反觀男主角木木獨獨走啦

不過，福山響同一屋簷下嘅二佬都係一見難忘bor

好少票數

睇到扯扯地...

利申 非gay

後生就木村,中佬就福山

170cm 182cm

一寸長一寸強

粉絲？

福山雅治真係好屈機

米8 靚仔 ，成個王子咁

才華又有

識唱歌，作曲

仲要識攝影

藝術家黎

所以佢同木村係最強對最強

老實講
木村又真係冇咁多材多藝
佢後生紅真係全靠個樣

依家個光環跌咗少少

再比較吓

福山後生唔差得過木村
兩個都好撚靚仔

一定係福山永遠男神 !!!!

真係好難揀

兩個都唔覺得靚仔 係叫做五官標緻，但係未到靚仔我覺得

成就同地位都冇得比

木村最近雜誌相
想問佢邊忽又老又殘？
44歲咁既樣仲想點？

如果竹野內豐鬥金城武

講你覺得靚仔藝人參考吓先

右上變咗柳俊江

肯撚定係湯博士

揀唔落手 兩個都好好丁
成功gay test

木村 由細到大既男神， 細個一睇愛情白皮書就覺得佢好撚型，再到戀愛世紀、您長假期、美麗人生個期更加屈機 又同到自己偶像結婚，做男人做到佢咁真係無憾啦

All in kimura

冇 日本有幾年年年比 福山一定第二

Agree,佢同碧咸都係：萬人迷、同到自己偶像一齊、仲要係出名顧家好男人！
而最最相似係大家都會認為佢地老婆唔靚

木村一年幾套人氣劇，又有Smap加持，
反觀福山鐘意自由周遊列國產量相對少，
論人氣福山係輸蝕少少

工藤靜香老得太快
後生真係好靚

木村！

兩位嘅老婆比較

木村喇緊係

依家都係五五波啫

分唔到勝負

今次冇人why not both

木村真係好撚型棍

朋友做酒店
話公司要求唔可以望福山雅治
唔可以有同佢有眼神接觸

我都唔敢同劉亦菲有眼神接觸

福山有新戲上

福山雅治...
木村成個on9仔咁

反差有冇咁大呀

樣我覺得木村會精緻d
但自己就肯定鍾意福山雅治呢type
想當年我都係睇伽利略先識福山雅治
就瘋狂鍾意佢
痴到上網search曬佢d野 買曬佢d碟
所以今個post肯定正評

我第一次睇同一屋簷下，見佢演嘅有錢仔雅也入型入格已瘋狂愛上佢

福山雅治for sure
之前佢宣布結婚 傷心到食唔落飯
個老婆仲要樣靚身材正

身材

身型屈咗

福山for sure
不過木村拍劇真係好好
福山d戲好似來來去去冇乜變化

福山

福山幾時先肯拍劇

龍馬傳好好睇

福山for sure
應該都鍾意左十年 不過唔係勁迷佢果啲 純粹鍾意佢啲歌同劇
前排睇完同一屋簷下真係不得了

雅也好搶大佬戲

咁又福山for sure嘅

一定係木村,
一日有木村, 福山都係萬年老二

所以第二季就出國 廢時搶晒光環

難以置信

最近木村套新劇老態盡現

演醫生佢係第一次，但觀眾反應真係差咗少少

之前smap單野搞到佢比人屌得好勁 有d人仲話罷睇

Btw all in 木村
木村後生真係無撚得輸
嗰種氣質嗰種魅力真係男人都扯